帶住家中兩老，河內有咩可以做？

同屋企兩老黎 岩岩下午落機 今次黎因為有嘢星期六要處理 星期日晚走

我地住係old quarter 個頭 岩岩係附近尻行 睇埋個還劍湖 感覺聽日都係尻行又一日

大家有咩推薦可以做吓滿足吓兩老

無嫁 聽日應該BOOK 唔到去下龍灣除非自己搭幾個鍾車去
唔知胡志明 mausoleum 裝修好未 可以去下既
如果唔係真係食下野 做下spa 算啦